在她看來，故意縱火是“一種工具，任何管理土地的人都會在工具箱裡放上指定的火。”他們知道如何防止特大火災。為什麼沒有人聽|伊麗莎白·威爾（Elizabeth Weil）| 2020年8月28日|出版
接下來是幾年對照試驗和臨床經驗得出的狹義處方藥物治療。偽科學家如何逃脫懲罰-事實如此浪漫|斯圖爾特·費爾斯坦| 2020年8月28日|鸚鵡螺
對於依賴這些郵件服務的患者，如果需要，全科醫生通常會開出節育處方。USPS的延誤威脅到婦女獲得節育服務| ehinchliffe | 2020年8月27日|財富
它涉及到一系列行為和規範，這些行為和規範塑造了男人和女人的行為方式，規定了他們應該是怎樣的，並明確了作為一個男人或女人意味著什麼。不，動物沒有性別-事實如此浪漫|凱林·奧康納| 2020年8月26日|鸚鵡螺
醫療中心的其他一些醫生也給一些病人開了類固醇——通常是強的松，但有時是甲基強的松龍或地塞米松。血液測試可能會顯示哪些新冠病毒-19患者使用類固醇會有幫助或有害| Tina Hesman Saey | 2020年7月22日|科學新聞
對於患有憂鬱症或嚴重冬季憂鬱症的人，醫生可能會開出一定量的光照處方。與季節性情感障礙作鬥爭的新追蹤者| DailyBurn | 2014年11月7日| DAILY BEAST
如果有一種藥丸療效如此之差，開這種藥可能會被認為是一種瀆職行為。”“最大的輸家”可能是電視史上最重要的節目《Daniela Drake》2014年9月26日《每日野獸》
雖然我幾乎不開任何麻醉性疼痛藥物，但大多數ADHD藥物也是附表II。DEA對止痛藥的打擊太少太晚了|Russell Saunders | 2014年8月27日|每日野獸
我可以開一家診所開藥，不管我有沒有。蘭德·保羅和認證機構|羅素·桑德斯| 2014年8月11日|每日野獸
你的醫生可以幫助你找出任何潛在的障礙，在某些情況下，可能會開藥幫助你排卵。運動與生育：你是否太健康而不能懷孕|DailyBurn | 2014年8月1日| DAILY BEAST
章程通常規定如何發出聯席會議通知。普特南為門外漢準備的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯
特定日期的租約在整個租賃期內繼續有效，儘管習俗或法規可能會規定不同的規則。普特南為門外漢準備的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯
其他人則為他們所確認的一切，以及他們為治癒疾病而開的處方，給出了他們的動機。古代信仰與現代|托馬斯·英曼
上述報告只是作為醫生被要求開處方的另一個道德規範的例子發表的。專利藥品改革宣傳，第1卷，共2卷
如果你想剝奪你的病人和你自己的無可爭辯的好處，我們的準備，只是不開他們。專利藥品改革宣傳，第1卷，共2卷